星期日無出街喺屋企坐左成日，你問我答

內射未

你想我問你啲咩

屋內射左

廚房幾大之類

有咩搞作

揼左2個鐘code跟住自我放棄

無女朋友既生活就係咁
手機全日無響過

一早進化到頂

屌你老母臭西有乜好問呀

成世人未照過鏡?